好人好姐邊個會做差佬？

一聽到有人可憐佢地 話佢地打份工就火撚滾
佢地有得揀架 學某巴打咁講 "你抗日會唔會分邊個皇軍以前係好人扶阿婆過馬路？"
班友根本係政權機器 條例通過 佢地都一樣受罪
講到尾都係蠢同短視 有親朋好友做警察既自己小心
歷史會記載佢地所欺壓市民既一切
天祐香港

毅進仔讀唔成書
只係識做走狗

本身呢班人就係冇自己既價值觀
佢地放咗工都係不停溝女上床，叫雞，食煙，賭錢
不過咁睇 好似佢地咁樣生活 其實都幾可悲下

班警察根本就唔係人，佢哋全部都冇良心

和理非可以用一切合法手段助攻反送中，例如教會基督徒可以申請不反對通知書組織一大班人祈禱唱下聖詩，渣車安全起見渣慢啲（要符合道路最低限速要求），全民一齊再楝定一兩日罷工罷市罷課，周街派宣傳反送中單張等等，總之要合法，但又可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法、各國商會嘅反對）去迫政府撤回逃犯條例。

其實好多degree都去考

我都有個friend好地地讀3大business，而家畢業走去做督察
我屌